ios11是咪冇得關左自動光暗？

如果有你當我發雞盲啦

Ios11

Search auto brightness咪揾到

入設定->搜尋 亮度

輔助使用到教

冇

你當我腦殘啦
但自動光暗點解唔放呢度set

Settings -> General -> Accessibility-> Display Accommodations

仆街中晒伏

部iphone7+ 更新左ios11之後 兩條副廠線都叉唔起部機

用返原廠線都叉得超慢

搞乜撚野 好想降返去ios10

暫時仲可以DFU落返去10.3.3